就黎出街都要比人批鬥

坐d關愛坐就有班道德撚屌，
廢老等巴士打尖比人屌又話恰老人家，
到而家坐地鐵連個書包都唔比孭。

唔洗幾耐就有人屌，你出乜撚嘢街呀，阻撚住人行呀

香港人係原罪